fortress 有得訂 Surface pro 7

有無人知佢咩時間出貨？

同 新iPad pro 係唔係就出？
買邊部好

推

佢仲有部surface pro x

推到有人知

幫你推 我自己都想買
好似見之前舊幾代香港遲成個月或幾個月先有
如果香港有就唔洗外國訂咁煩

surface pro x 有冇得訂?

垃圾surface

想買surface laptop3/asus zenbook 14

電子垃圾

唔連type cover?

無。。

唔送cover

11月4日 FC左

買上一代送cover 唔要cover 用大學優惠買

係咪可以type C叉電?

好似可以

官方都有得訂

推 多啲人一齊中伏 齊上齊落

豐澤買有得儲積分 同 信用卡優惠

買I7 佢有嘢送喎

Ms 都有

官網有嘢送喎

要高階model

仆街年頭先買左6,
6等咁Q耐先有行,7咁快有

官網好似要買多兩pack office先有野送?

係。。

一部機要兩set做咩

2部電腦

我部sp6用excel用落仲差過4
搞到唔知上唔上咁

唔急咪等下，一向都愈黎愈多野送

MS 保養維修做得好差，師兄說住用

有冇人想要左我部pro6佢
好想換laptop3

唔急 pro5仲開心使用中
係覺得1部機要兩套office有d膠

用咩excel用到lag

普通15000x60行raw data
連幾張page pivot table only
用sp4行都未致於要諗
用6反而窒住窒住咁

4G ram?

4gb ram?

咩spec 幾錢

i5 256 8GB

諗住訂，想問下係官網買定係豐澤買好？
豐澤有得加長保養會唔會好啲？

豐澤有開機試

我想要surface neo呀

出年再傾

已訂i5 128gb 但訂唔到黑色
一年保夠唔夠 定再加保穩陣

i5 128 係冇黑色

我都諗緊買咩好

我用過surface pro3 其實只係部輕d既laptop...計埋火牛都好輕，唔好睇小火牛重量...

寫野基本上好少用，打字仲快

不過佢有個功能好仆街...就係前後有cam 可以神不如鬼不覺咁拍野...

Pro當tablet拎上手用就會好拿重 我覺得ipad都重重地

電子垃圾

申：waiting surface laptop 15”

係淘寶買轉接線用type c 尿袋充電
夠我連續用十幾個鐘，個尿袋仲可以充埋電話
旅行就用多合一 pd火牛。
不過照你咁講，咩機個火牛都重啦

surface 舊電好易死

唔用黑色重好,極易花,輕輕刮都甩漆

好想睇第一水人中伏

利申: 等第二水

點解會無Surface book 3...

唔係。 surface 果個火牛好輕同埋佢有多粒位比usb a出電

你留意下其他機例如lenovo 就算x1 個火牛都好大舊好重

平時向電腦鋪佢地唔會比你睇，因為佢地唔識賣

Surface pro 7 運算能力勁d 定Surface Pro X 勁d?

同問
本身想等pro x，但怕佢arm可能有software用唔到

問咗其他人，7運算能力真係勁過X。
另外X冇USB呢
同埋X有啲program佢行唔到...
所以我都係買pro 7, core 7,16GB ram + 512 GB 了 (成個套餐要19000)

USB A

咁我都係訂pro 7
唔該巴打

巴打有冇諗住係邊度買？
我諗緊一係豐澤一係就上Microsoft買
貪Microsoft可以成個package買晒，包office home, HDMI , converter 咁

點解入PRO7會唔入LAPTOP3
等LAPTOP3
利申用緊PRO 3

一樣價錢，一樣性能點解買laptop 3?

有d 人真係唔洗要個keyboard
好似我以前用5咁
帶住部機香港支那office 兩邊走
而兩邊都擺一對藍芽keyboard mouse
輕最緊要

一樣價但pro7唔包keyboard
如果有舊機keyboard就一定唔會考慮laptop3

I7 256GB送keyboard wo

i7要active cooling不了

fortress I7 無左keyboard送

個網寫有，一陣去買

去邊買? e shop 無左

平model冇

去門市預訂

Citibank 仲要送500+50+100 +2% rebate ，淨係呢度都5-6% rebate

而家門市訂仲有keyboard送?

出左幾日，應該仲有掛，無咪上返MS個網買囉

MS要食骨 2個office

No need for i7

要wo

Surface Pro 7 預購限時優惠 (優惠期: 即日至11月3日) -
凡訂購 Surface Pro 7 i5, i7型號主機並同時購買兩件 Office 365 家用版 (電子下載版),可免費獲贈 Jabra Elite 65t 耳機 (Gold Beige) 乙個 (價值: HK$1,329)。贈品數量有限，送完即止。

凡訂購 Surface Pro 7 i5 256GB 型號, 可免費獲贈 Surface Arc Mouse 乙隻 (價值: HK$598)。贈品數量有限，送完即止。

凡訂購 Surface Pro 7 i7 256GB 或以上型號, 可免費獲贈 Surface Pro 鍵盤保護蓋 (價值: HK$1,048) 或 Surface Pro Signature 鍵盤保護蓋 (價值: HK$1,298) 乙個。贈品數量有限，送完即止。

你喺個官網選擇完之後變咗14000蚊

microsoft 求其trade-in 舊電子廢物可以多$500-800用
不過就得1年保, 反而豐澤可以加錢延長保養

已經喺豐澤訂咗！應該4號有得拎

門市訂有keyboard 送
利申: 已訂國産紅

其實值唔得加保養？
利申: 過去幾年電腦，iPad 都無爆過
係電話爆過幾次

我自己黎講, 如果買部m3 六千蚊就唔會加喇
但萬幾蚊既話都預期起碼一年以上, surface pro既奇難雜症亦都唔係少, 值得買

我自己黎講, 如果買部m3 六千蚊就唔會加喇
但萬幾蚊買部i7既話都預期起碼一年以上, surface pro既奇難雜症亦都唔係少, 值得買

有咩奇難雜症？

未知 但ms第一水永遠有問題

成兩千蚊買保險，好貴

所以唔買top model

工作需要，已經買左

Xps forever

垃圾 用3年壞2次

等佢遲啲咩版都送type cover先買

等緊

一年後...

差唔多 10月頂買pro 6所有model 送
但下年又有pro8

有type C 但唔係TB

又吱牙膏

what is TB

pro x 幾時先有, 個mon 大D 不過ARM 會唔會好多野行唔到

thunderbolt

送果個耳機, 有冇地方回收?

同問同個office 可唔可以放比人

冋問 同埋個office 可唔可以放出去

好似行唔到x64 program

等緊Surface Book 3
希望有大電池同埋輕啲

最失望係今年個MON 都係追唔上日Apple ，同埋無Thunderbolt 3
諗住兩間大公司有睇頭

pro x 同pro7 分別係邊
定係翻轉頭平少少買6

你地買返黎都係倏野用？

加保 反正surface 嚟講 2~3年貨仔實會換嘅
拎到部翻新機放出去 加錢買新surface 又係條好漢

加保 係保多一年？

加保多兩年...
本身行1 year + extra 2 year

Btw... 想問下surface pro 7 如果要駁external monitor
係咪買呢隻轉插？

但佢又寫住話surface book 2 only

有新買新！
X 係for business 用(係條街都要上網嗰D)
7 正常user

睇左review 了
x 優勢應該係arm 同兩個type c
7 係電量同性能

唔洗lte 應該買7就得，好似係

en-us版係寫Compatible with your Surface with USB-C port

今代佢無左mini displayport 多左USB-C應該唔會咁蠢唔可以既
我見網上話Surface Go都用到USB-C output
Pro7無理由唔得

Surface go插個MacBook用嘅type c hub可以一次過做哂video output/叉電/分多幾個type A（雖然部機會熱到頂唔順自熄）
所以pro 7問題應該不大

醒啦你地 surface 係伏黎咖

唔醒

成個offer幾吸引 不過qc真係好垃圾
唔想比錢買難受

push 等多人中伏

嗱好人做到盡
warn 多你一次
surface 係伏
前15' book 2 + surface pro 5 1tb 16g i7 owner 上

why 伏

舊電唔襟用一兩年開始要長叉
同埋佢售後服務好差
一過左保有咩頭暈身㷫好麻煩
出去搵人整 料少成本高 咩都焊死晒
但我自己成個體驗係唔差
係總知就返兜不了既感覺

唔換電？

咩一年啊
我pro 5 i7 熱過辣雞 唔undervolt 根本用唔到 粒電又屎
又用專用surface connector 去到邊都要帶住舊叉電
i7 得4 粒鐘電
如果唔係叉住訓 訓醒不會100%電 有時會91 92
唔好彩 85%
熄mon 唔止一次無啦啦發熱 係袋拎出黎可以煎蛋。
surface book 2 仲好笑
最大的敵人就係microsoft windows 嘅update!
一 update 就要淆一輪
你以為surface 係microsoft 自己做 會好像apple 咁整合融為一體 1060 graphic card driver 出事可以兩個月唔fix
屌 兩回事黎 hardware 同software team 絕對無溝通
而且一壞就係換機 無維修呢樣野

垃圾 不過我好理解點解好多人想買 我自己都係咁 建議買部最平拎黎上網office 就好

呢代可以用尿袋差

你都醒吓啦巴打 唔好啊

抵唔抵

姐係原價送cover

平過自己去microsoft store / 豐澤幾舊水啦

i5 定i7 好
i5 冇風扇會唔會好大影響
驚surface 舊電頂唔順 始終往積麻麻 但i7聽聞有少少嘈
矛盾緊

本身已經差 今次battery time仲少左 都唔知做咩鳩

Software 真係唔多掂
之前藍牙有問題，乜都認唔到
定期洗機，隔咗三四個月先好返
利申 Surface Go

電垃圾

Push

之前係豐澤訂左，今朝sd哂email同sms黎話已送抵分店仲以為拎得

等你開箱

師兄你買咗咩spec?

點解唔要pro7
我都揀緊pro 定laptop

laptop3 好撚靚同埋trackpad 好用過pro

講係咁講
但我最後都係訂左PRO7
本身打算等LAPTOP 3 KEEP PRO 3雙修
但主力用一部又點會交換黎用
PRO泛用性高好多

想買

利申:surface死忠 買過5部surface 咩事都冇

番學張枱好撚細
部機企到起身都灘唔開個keyboard

i5 128gb第一次買surface pro
希望唔會中伏，而家冇電腦用剩係用ipad 頂住好唔慣

有冇 surface laptop 3價錢可以睇???

咩staff

連cover?

好似今日正式開賣

大專生有優惠 平幾舊

係咪已經開賣左,冇人討論係咪得我一個訂左Surface Pro7既烈士
放工順便去問下拎得機未先 仲未有通知

深水埗有現貨

Pro X呢

我未拎得

機已拎順便加埋保

Report

真
Surface book user上
Surface系列永不錄用

訂左唔夠貨
要等多兩日

已取貨今晚開箱

上住一張先

好想要部X

香港來貨好慢

國産紅好靚

光復香港時代革命

用後感

trackpad 如何

如果豐澤唔減，black Friday 買算

隻紅色真係靚到不得了
個keyboard嘅手感都好好
不過發現個@ 變左”
唔知發生咩事上網睇梗

裝緊software 第一次用surface 感覺不錯

勸大家千祈唔好買4GB ram...
淨係開個Google chrome已經3.6GB /15.6GB ram

16g ram 貴
諗住i5 8g

買左i7 16GB 512

好順好快好爽

呢個價 可以買電莖機了

應該係因為用緊UK keyboard layout
轉返用US就得

得左

上裝睇話pro會降低效能
到頭來i7 同5分別唔大

未試過 唔清楚
我只知black friday us799 連鍵盤i5/8/256定128

Google chrome 開多幾個(10個)就已經8.x GB ram 了

仲未試過做複雜嘅model... 有機會試下

用firefox

上面個打手
同一張檯兩部機

個keyboard 同個mouse

battery life點上reddit睇幾多人話齋上網都係得4-5粒鐘，fast charging又唔似advertised講咁快

you are not alone
i5 128

清 你係 官網買 定fortress買

4-5....

睇唔睇到Netdlix 4K?

us799 有keyboard

我係fortress買

上網睇好似水貨機冇得香港保,舊幾代SURFACE PRO好似有但而家新轉左冇

你幾時訂 我仲未有貨

我廿幾號訂係粉嶺分店自取

冇全球保

較番100% dpi 啦

豐澤買i7已經無keyboard 送了

佢有無moon貼送架？

你睇netflix有冇窒下窒下咁今日買左部i5 睇netflix同youtube都係隔十幾廿秒就窒一窒，上reddit睇有人話係關Windows update 1903事，但我擔心係hardware問題唔知換唔換貨好

係咪4K HDR?

form factor係吸引既

哩兩日睇youtube同netflix都冇問題喎

暫時部機用左兩日都冇咩問題,係頭先唔知無啦啦開多幾個chrome成個window 好lag,但reboot左就冇事了。

冇moon貼

有冇連藍牙喇叭

轉Firefox

好煩畫面都叫順但d聲音隔一陣就窒一窒，睇到好唔耐煩

有無moon 貼同case 推介？

4g ram 冇可能用到

豐澤demo機用i3,好窒下

諗緊 i5 128定 三叔s6

拎左機 SETUP到一半BSOD
RESET左之後一切安好
但唔知係咪CPU太新既問題
CPUZ睇到名睇唔到太DETAIL野
XTU直頭唔比裝
係工作管理員見到對RAM行3733
I7 16 256

冇保養

早兩個月先買咗部6
屌出聲

不過佢條叉電線好難搵
無啲係usb頭全部usb C

上面有出一條SURFACE CONNECT TO USB C 既線
可以用USB PD充
部SP3 SOFAR都冇問題 未死得

咁邊樣抵玩 我想買i5 128
普通文書用

i5 8GB 128 is fine
It uses approximately 2GB RAM for window operation
With internet browsing, it’s around 4GB.
Excel and other PDF would go up to 8GB ram

其實唔係好夠

Overall it’s a good experience! Particularly the keyboard! Super nice!

巴打我明
不過要上16GB就要上埋i7 我自己覺得性價比唔係咁高

我之前日本旅行 熄哂其他Program
用部電子垃圾pro5 i5 4GB係酒店係lag既不過都叫剪到下片
平時只係囉黎上下網Chrome開幾個Tab播住歌做下文件Email
雖然長期usage都係3.5-3.8/3.9GB 不過就無會話Lag
當然我唔推薦4GB model
不過無咩特別要求Compromise一下唔好當部機係Powerhouse既話8GB應該都夠既

我同你諗法一樣
但就反問緊自己 如果唔係主力用 點解唔買iPad or Tab s6

至少可以用個full function嘅windows

係呀 揀surface pro都係因為佢行windows方便用返d software
個介面同ipad比productive得多
依家Tablet個問題都係multitasking, file access, drag and drop之類太麻煩
只係娛樂用途就無緊要
要囉埋黎做野完全靠佢就真係唔多方便

巴打想問下你個SD卡有無問題？
我個部好緊

行到full function 都係我考慮之列
之前都有諗過MacBook 但試落又好似唔係咁慣用

豐澤做緊嘅Offer
要有學生證，一係機價6% off, 一係keyboard 20% off

前兩日我用學生證買佢6%同20%off優惠都比左我wo

做文書都可以嘅

128 g hdd 好快玩完

有得插micro sd

始終window大食，用用下好快食晒
同埋r/w速度爭大遠

真係唔得 本身win10 3gb ram 1g ram 可以做咩

用緊xps13 128g 冇咩問題

打下文一定夠嘅 我部m3 pro5 我打咗超過50萬字so far 無問題

師兄係邊一間豐澤買？